[月經] iOS集中討論區 (44) 天氣轉涼 粒電倒水

手機在天氣凍的時候 , 電池耗得特別快 , 由於手機所用的電池是鋰聚合物 , 是通過化學反應而產生電子流動 . 不過在電池溫度過低時 , 電池中的鋰金屬就會出現沉積現象變得不活躍 , 不再產生物質化學作用 , 間接令電量減少 .

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（非打手）

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

iOS 11.2.5 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.1-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.1-11.1.2 無Cydia JB:

11.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

老灣機城留名學野

留名

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

6S+粒電5%叉十分鐘變30%
CLS

天氣凍，重新開機又唔同，差距好大

已經預約整電
Battery Life一時個壽命得21% 一時4X%

6s聽聽下歌20%直接熄機
又要重新jb過

2mins

唔係星期三凌晨兩點咩

😱😱😱

頂 今日叫我更新電訊業者設定 升上csl 31.1 無端端多咗1010
之後用唔到data同打電話 得搜尋中
重新開機都係咁
有咩計

好少星期二凌晨會出新Beta，聽晚出既機會大好多(好似係)

更新暫時冇料到，聽日先有？

設定>電訊商>等30秒左右>你用1010就揀1010，用csl就揀csl，總之唔好揀自動
都唔得既話最後方法：熄機>拎Sim卡出嚟再推入去>開機

可以等到02:30既 冇就聽晚

冇

又要捱多一日冇Skype

屌 斬我啦
我真誠聽 同信係今日 ..

sor

唔緊要

一兩次流料啫，冇所謂

通常你講完呢啲說話就有

依家有邊隻Adblock到myTV SUPER廣告，屋企用解碼器播就冇，好賤

2.8.2冇事

4.1得唔得 前幾日限免搶唔切 Block到既話先買$8，因為除左myTV SUPER需要之外都好少用到Adblock

我冇4.1

依家app仲有冇方法downgrade

正評

Pb1用唔到skype?

Ching同我一樣 一晚可以跌超過50%

新post 留名

DB1 表示FC , Reddit 都有人一樣

訓教時90幾%，起身禁著mon鎖都未解到就自動熄機，開兩次機先開得番著，10%電得番，平時無咁凍最多跌5%

利申：有問題電又未換既6s

韓紅留名

Lm 先

try

宜家換電有排等
我係未換電6s+

早兩日買佐條線58蚊, 拎黎叉電不升反跌
用返另一條mfi線叉到但好慢...
新買冇耐又晒我錢...屌那星

拎番去舖頭換啦

冇佐個盒啦
明明有叉電個logo就叉唔起

Beta2 有未7 p 好lag 同倒水

呢招用唔到了

牛？

咩野牛?? 你講三腳果個蘇頭??
用緊下面呢隻

你用咩線
等我唔買佢

今晚凌晨兩點左右

唔知係咪有強逼症，用3Gs買機番嚟第一時間做左呢樣野，聽講你用咩台揀番咩台，會收得好啲、穩定啲，倒如你搭Lift出街，落到街會快少少有信號

但係我sun mobile
咁用邊個

關事嘅咩？落到街未收到就係未收到㗎啦
揀咗台都唔影響㗎？

3

初頭講都冇人信，但文字上我唔識講

想買iPX
宜家可唔可以walkin買
定係仲要ir??

可以walkin 喇

度度都減價賣

rip

真心唔推薦

64GB睇嚟過多排就diuable

想由shamesung 轉會

唔建議買？

CSL 平 600

用埋渣打simply cash
回 1000

256 都係8288

😱

無咗個 logo

下代減價不是夢

想揀唔好自動但無咗電訊商一項
係咪唔正常
已經將sim card放另一部機試ok 唔關sim card事

DBS冇specify iBank/Omni app
周不時係會怪怪地

diu

依家一部10.3.3 SE，一部7 Plus 11.3 Db 1，係咪SE拎唔到7 Plus Safari既Bookmarks

係咪今晚beta2?

個樣同原裝果條一樣 我諗係冇mfi
外觀上分唔到邊條係原廠

應該唔洗一樣os喎

重置網絡設定

係

奇怪，Backup就話唔可以向上兼容，冇理由Safari Bookmarks唔得，試過登出iCloud，叉住電、Wi-Fi行都唔得

bookmark理論上有icloud 就得

搞笑既係，分頁就同步到

用8 plus都要俾人話on9

由得人哋講囉
自己用得開心咪得

上年5月換完電又變到咁

iphone 6

iPhone 7 plus升左11.2.5好撚食電

有冇知點解

chok buy musou?

no
just buy mhw today

咁搞笑？ 我iPod Touch 5 7.1.2 bookmark可以同步到

Bookmark同步到
電話開到iCloud 睇返Mac 上既網
但mac 睇唔返電話個啲
唔知咩事

頂 我係所有野都得 就係7plus同X嘅tap互相睇唔到
可能我冇洗機就咁繼續用

我試過多手洗機再restore部電話
一樣都係唔得

恐怖在線

6s同macbook係sync幾日前嘅tab

噚晚瞓前6x%電 瞓醒得返1%
嚇撚死 幾驚鬧鐘無響

點解iPhone X 個廣告會話個screen 係摺咗落去

點解成日load唔到page ios11.3又累事

我都想知
劉翔條片介紹過，但佢解釋時摺左落去既位冇發光模組
所以好其奇怪

而家粒U減到得返600MHz,真係慢撚到嘔
成日開個相機出黎都係影唔到相要load完先影到
開app又慢,有時raise to wake都有delay

做咩

唯有晏少少試下登出iCloud叉住電用Wi-Fi試下Sync番Bookmarks

部垃圾iPhone X愈用愈疾
呢排解鎖明顥FEEL到疾疾既情況
轉下APP又疾
用左幾年6S都無明顥感覺到呢D情況
利申11.2.2 開賣第2日換

iOS問題
11比起10係垃圾
超級垃圾

今晚有新beta嗎？

唔換電 ？

但我用老母部iPhone8個時覺得無乜問題
雖然我都只係碌左幾下掃左幾下
無深入咁用

今日book電話唔係電池老化問題，我屌你咩
Charge cycle過500得87%，睇GB iPad
又唔講其他原因

出咗了

比我-6講中星期三凌晨兩點左右

mini 2 收到推送準備更新，7 Plus未收到推送，已重新開機

好想知係咪真係有掣可以揀，定100% 係無？

冇啦啦冇左Profile唔怪得收唔到，重裝一次Profile下載緊Db 2

應該冇得㩒，呢個可能話比你聽部機仲有幾多電池容量，好似Check Battery Life咁

7plus冇得揀

詳細自己㩒入去睇

Beta

這可能是因為電池安裝不當或不明的電池零件所導致。
咁講即係出邊換電無得睇電池百分比 ？

去apple換電有冇D乜嘢特別要帶去？
見隔離post話要帶收據正本

楊丞琳卡

Iphone6s+粒電出佐問題，book佐星期六天才吧
但唔知有冇得即換， 如果冇考慮出街外換電或者換機
如果換機係咪上8+會好過7+同X?

低過80 就 throttle

11.3 後可以disable

幾時會有pb2

一係聽日

一係等db3=pb2

要追新野就 X

要襟用完善就8plus

7plus不了

睇下trade in價幾多再決定
可能係街外換電玩多部機一年多就算
唔該巴打

係咪即係8/8 plus/X就算跌到80%以下都冇得自己較

6s+換電戰多一年 等下一代X好過

6+就唔好等 直上8+/X

好想快d disable
極撚慢

因為呢3部唔會throttle

好似係

App store又改翻以前咁

粒電仲有97% 但又慢又倒水

頂我81

apple做咩要單

咩機81

點？

Beta 1

咁好死

出年咪會

7plus

依家都仲有，不過要撳more 先

係wor
but d 冇more嘅app冇

知唔知trade機果陣佢會唔會check埋你粒電係咪原廠??

星期6買條58蚊IPHONE線, 有叉電logo但一直叉唔到電, 以為係認證問題,
拎返公司睇有電壓但冇電流到... ON99
咁就晒撚佐我58蚊

淘寶啦

淘唔切 好多廠都放晒假
打算上小米度買算

miniso都ok

去睇下幾多錢先
小米做緊折

有冇人解答到呢個問題
會唔會換佐街電trade唔到出去

係咪出左新beta？

比次機會你，係咪下星期三凌晨兩點Db 3

開左icloud photo library而set左最佳化空間嘅話直接喺iPhone export嘅相係咪都會係壓縮左

Iphone7係咪有得換？

最佳化唔係冇data就冇得睇返full resolution咩

仲未有得dl

想問下點樣check係咩原因搞到已使用&已待機時間係一樣?

如果同你換電條友手工唔好，先達佬可以睇到你有冇撕開四條邊嘅防水膠紙，甚至主動要求拆機檢查，如果俾佢發現你知情不報或者講大話就

一般換過街電要扣一百

kill晒app都係咁？

bug嚟
reboot再叉返100%就會正常返唔會兩個時間都一樣
我部8仔平均一星期中一次依個bug

佢係一連wifi睇返幅相就會比個冇壓縮嘅版你睇定點，我到而家都唔知係點

浩南哥 pb2係聽日出定下星期三出？

ok 唔該

大家依家玩緊QI 無線充未呀
定等緊M 巾？

#194 , 我quote左

應該今日，同 watchOS 4.3 b2

玩緊 公司屋企各擺一個

thanks

玩過belkin，唔再玩
差電會長期發熱，對舊電唔好

11.3 Db 2 電池Widget仲未Fix

11.3 b2 如何

翻到公司一擺，得左
去廁所爆石一拎就走
訓覺擺床頭櫃
第二朝一醒 拎走去開工
不知幾撚爽
利申年年trade舊機出新機

11.3 Db 2 AirPlay box冇啦啦有條Bar係度既

遲左post上嚟，Sor

唔會check電，只會check外觀，螢幕，打電話，喇叭，imei，機身號碼睇下係唔係港行

利申做過大鋪

apple不嬲唔洗拎單喎

佢要第幾版先肯將右上角個電池入面顯示埋%喺裡面

所以我先問下大家

X 唔夠位放

同你有少少出入，想Plus機種或者細機可以iPhone X咁，右上角叉電logo放埋入電池icon裡面
本身左上角信號都唔洗改番以前條狀，部iPhone X又唔夠位放5粒••••• 先局住改4條野

聽日落Apple預約換電

申請左，用左兩個月啦

早買早享受 連登有愛呀

根本唔show icon 直接出%咪仲好
就咁一粒icon 懶直覺根本on9

又入坑

買咗series 3

unwire 今日post 左一隻200幾好似幾正咁

我冇玩，屋企張檯冇位擺 遲啲想買部擴都冇位擺諗住買mojo果啲算

同意你講法，又或者可以比用家選擇show icon或者唔show icon

我個player搞成咁（播緊歌

Qi Momax中

錶真係 冇運動完全用嚟睇時間同通知

叫siri set ararm同timer

我有啲後悔當年俾多左錢買S2
明明S1已經夠

噚日係studio A 買左兩部
每部正價-100

Smartone CSL
-500 -600

我ip8plus同ipad 10.5都冇 點解？

你地係咪 public beta

public 未出

5 Things Apple need to fix in iOS 12

PB2 released

no電池健康度 (Beta 版)

Db 2(15E5178f)，會唔會係Pb 1

me is 15E5167f

更新失敗 有冇人都係咁？

咁一定係Db 1嚟，等下個星期啦
Pb 1=Db 1 Db 2

重炮巴，會去睇演唱會嗎

你有得8888先算

本身有beta2 但更新完都係咁既

5178f 係 beta 2

84%強制peak performance

跌左1% 97 跌落96
快d 跌到個數準喇

Beta2 更新完好似好lag

點set收唔到電話飛線去第二度？

**62*電話號碼#

點解set 開同唔開嫁？
我都係84%

Pb2=db1?

唔係話至少有一次因為電力唔夠而熄機， 個選項function 先會開架咩 ?

Pb2有電池效能（beta）喎

Pb2 = db2呀 build number一樣

我部8plus battery health得98% 明明錫住用

粗用都96%

粗用97%

尋日97
粗用年幾都咁健康
但其實係倒水咁倒

同我講89%
咪一定倒晒水

8plus 用咗四個月都係 98%

一年三個月虐待細7
88%

岩岩walk in book完
81%
大約2星期後換得

Beta 2 好似順返好d

都係？ 唔太好喎

仲係100%

Pb2 iPhone 7上唔上好？
倒唔倒水

咁正？ 就咁入去買淨機就有監咁多？

好過db1

果期出左國training

中伏，早知買之前上黎問下先

就係覺得唔好囉，人地用長時間都係咁上下，我幾個月就咁

唉 我部7上年3月買 而家已經得番86%

你用咩check先

B2個電池健康度

快快手3月前 用多6% 免費換電
趕唔切咪俾2舊水 換

Beta2個3D touch成日都時震時唔震

要我喪叉電打機
Btw 想問埋而家去apple換6仔舊電係唔係會換部6S比你

有無人覺得呢條女幾正

11.3升得過？

有冇人 電話打過黎勁耐先有反應
有聲冇畫面

做乜夜子呢排成日睇女 又係av post留名

Beta 2 ok
暫時用落好順

iPhone X? Bug嚟

想中bug都唔得
無人打比我

IPHONE7S....

7s

今晚早啲瞓

全球只得三部既 iphone 7s俾你買到

搞錯左係7PLUS....成日搞錯...

冇得搞咁都要拎去APPLE整了

呢啲多數軟件問題你去到佢叫你洗機

Mon 貼 好多塵？

ipad pro 10.5粒電咁快得返85%

男人邊可以有一日唔睇女🤪🤪

真心一問 做咩Apple watch 係Apple 個網係無s2同街舖都係得s1/s3?

唔知你地用閃魔啲貼有冇呢個問題
試左三張都係貼完之後有白邊 然後影相貼客服講先退番錢

上年停賣。

因咩原因？

個Skype開極都係彈
有無巴打知咩事
利申：iOS db1

11.3b2好似仲順咗

你自己咪打左個原因出黎囉

無咗無啦啦發熱呢個問題 利伸 ip7

S3冇LTE版其實即係S2升級版

有冇人iphone7 11.3 b2
電量如何

順左 但應該index緊 有d倒水

150 個新 Emoji 將於年內推出

食電到

emoji幾時有埋連登icon

8plus出第二日買到而家舊電得97%

Fokb

你就是是油？want gun

HomePod 大獲好評 外媒：用戶最值得擁有的音箱

吹到咁大

識佢老屎

外國可能係
香港難啲

我都send過自拍比你 有得入未

等8-10秒先有得接聽

我設定－＞通知，個度搵唔到個app,搞到人地搵我個app都冇任何通知。
點先可以較返有通知

Battery Health (Beta) ipad係咪無份 好似唔見有

外國評測HomePod個AI功能好少 又成日聽唔到人叫佢 淨係support ios 唔可以連android 聽歌只可以用apple music冇spotify 簡單嚟只係一個有少少AI功能嘅高音質喇叭

成2千幾3千

香港黎講真係冇乜用

又唔知係咪真係咁好聲 不過我淨係投資落頭戴同入耳，喇叭求其用緊edifier六舊水果啲

11.3講果個應該係準過download apps果d

5s都冇啦

個個台唔同

証明你唔係用cmhk
利申 cmhk *21* 飛線

正常損耗
唔使理

btw 成語蕎j圖呢

j多次先

有名你叫
夜子

same
原來有得退錢咁好
同埋想問iPhone 8 個moon 唔係平架咩， 點解會貼唔實d 邊

上返97%

有得比你揀就唔係Apple

由iphone6開始已經係3D曲面...條邊係唔會貼得實

有巴打話 有白邊既可以滴一滴花生油再痴 我未試過

咁就我試下先

想問下iphone 7宜家個no signal 既免費維修係換機定整機

我csl應該點set ?

我發現更新完facebook app
會打唔到 手 一 十 田呢啲字眼

係滴滴落痴左既白邊到既
滴落返貼到可能會冇左痴力

21係飛晒全部

^所有來電轉駁 啟動：＊＊21＊轉駁的電話號碼#OK
取消：##21# OK
^通話中來電轉駁 啟動：＊＊67＊轉駁的電話號碼#OK
取消：##67# OK
^無人接聽自動轉駁 啟動：＊＊61＊轉駁的電話號碼#OK
取消：##61# OK
^未能接通來電轉駁 啟動：＊＊62＊轉駁的電話號碼#OK
取消：##62# OK
^取消所有曾經開啟的來電轉駁功能 取消：##002# OK
# 來電待接 啟動：＊43#OK
取消：#43# OK

鼓油:

thx bro‼️

Thanks

Use friendly plus

Fb超食電

成功去白邊？

我都係用花生油，左下角有白邊，小小油就攪惦

Woo
好爽 多謝介紹🙏🏻

換 問咗

iPhone 帶vr果啲有無用
睇av

夜子呢排日日打飛機？

打到要用VR打

好多網有vr AV
好想試下

iPhone work?

Work，但一定冇sony 4K resolution咁撚爽

唔夠resolution
一陣show到一邊無lin

即係部機1080p 都濛？

更新左九巴app 入唔到去

有冇人知轉左咩domain ?

ios9 舊版adblock

有個白痴問題想問 部電話拎去apple store 換電洗唔洗帶單帶盒嗰啲？
利申 未拎過去整

1080p玩vr應該會feel到啲pixel

我朋友送左部iphone5s 俾我 ios8.1 我想jb 最新可以升做咩ver

唔洗，機有serial number check 到所有野

巴打係咪呢個﹖
其實有咩用﹖
想買嚟試下

有冇巴絲有用 fantastical?

Ipad3 iOS 9.3.5 有冇jb教學

屌喇星
有冇人試過粒ASSISTIVE TOUCH卡住係某個位
屌IPX都咁垃圾

iPhone X都需要assistive touch

5S用落冇計
我LOCK都係用緊粒野

法唔法國呢排d 機就算8仔都有少少lag
利申：11.2.5

11.2.5係幾lag吓 尤其是<50%電

一個字 爽

你試下免費版先 岩用就買plus版

Update to 11.3 beta2 la

呢個版本先似返正常ios

呢句11.2聽到而家

但巴打們依家玩緊個d beta 唔係要成為d 乜乜user 先有呢d beta 檔咩？

睇返第一頁

Tim Cook: ios 11.0 is the best ios ever

佢今年應該唔敢講🤔

你肯定？ 佢根本唔著重user experience/software

只係識marketing...但又愈搞愈衰

無IP X size
裝左adblock 又用唔到

淘寶果d vr 有無推介?

vr 用睇咩spec 應該??

7仔今日先由10.3.2升11.2.5
唔知點解轉emoji keyboard會卡1、2秒
我係就咁手機update唔係用電腦，關唔關事

依家淨係變左迎合市場

而家得11.2.5

唔關事 iPhone X有時都會咁

轉其他keyboard又無野好順喎，係佢bug無方法解決？

iOS個version會唔會影響airdrop

乜7 version都send到

我就有咗呢個問題好耐iOS 8/9已經係咁
唔知係bug定係iOS垃圾

哈哈哈 係bug呀望遠

我發現我係筆劃轉先會
手寫/English(uk)轉係唔會

iOS 10 前成日用唔到

去咗食麥芽糖

唔覺
利申 11.2.5 iphone7己經換電

我用11 條女用10
開晒都detect唔到佢

二手iPad mini2 16g $1400 貴唔貴

A7 CPU 不了

依家買mini2 幫人接貨

呢個之前都試過用， 係唔錯， 但要小心佢background 唔知拎左d 料去做乜

Mini4 a8 都覺得慢， 仲買mini2

Mini2都算，我mini3呀

就係奇怪 二手都咁既價

有冇人試過safari上某d網自動幫我轉左去d不明網
叫我download gif圖

最唔好係佢睇post係變左web咁
有時上一頁會reload

ig直頭係web版咁

因為mini冇乜機揀咪企硬 mini2都係一代神機嚟
但係而家先入就不了

我淨係用過fb
始終唔係app UI, 用落都係一般

wifi隔離嗰到一unlock screen就係咁轉
我google過 試咗reset network 同埋 強制reboot，過咗一陣個問題又出現返
已經熄哂d apps

Bug 嚟，有用voice dictation 就會咁，你禁多幾下個咪就消失架喇

thx

原來beta版冇得係apple store換電

仲有個問題 換電話應該唔洗login Apple ID?想俾個frd去開幫手搞埋 thx

即場restore 俾佢

wtf？ 即係11.3時beta唔換得？

你要disable find my iphone 嗰啲

請問點搞？

係 佢睇完話唔可以幫我做
當時上beta有aggerment係你係developer
有能力解決問題，而apple store係唔可以同你做任何維修

佢話叫我試下downgrade
但試過有人down佐死機

部i6仲想keep住用 依家點算呢

public beta 定developer beta？

Public beta

考慮緊換機或出街外換電

咁搞笑既 public beta都唔比

有部8喺手 但想多部輪流用 今晚返去搏一搏睇下down唔downgrade到先

你去前backup 咗就冇問題
不論 icloud 定itunes.

問specialist 借條線
用佢哋啲macbook
restore,會落 11.2.5

換電/換機

新機後，直升 11.3 beta
再 recover backup

(喺apple store 額外downgrade 過程應該15分鐘）

不過就算即down都冇得換
要訂電 6sp要等緊3月4月

之前唔係話PB都保咩
係DB先好似話無？

我都記得我自己係PB

Iphone6 ios9.3.2 想jb 但點解dl唔到...

做乜鳩野

certificate 過咗期

轉用qwertyoruiop 個 ios 9 jailbreakme
link 唔記得，要自己google下

有冇人有用紅色iphone 7 PLUS
見到部機開始掉漆
有套套住都掉漆真係

好似係個套影響

依個？ 唔係好明

特登買個原套就去佢
鏡頭位側邊係咁掉漆

啱啱去帶部iPod touch去廁所，部iPhone 放係房叉電，有人打嚟先發現可以喺iPod touch聽，iOS 好波

Iphone 7,100%電兩個半鐘screen on time 跌到38% ，只用ig snapchat, 一半亮度, 粒電係咪死左

係，最好去check下

點會死 dfu restore
不過要backup咗先

Home pod 幾時出

今晚搵教學搞 未試過downgrade

想問下之前有巴打話mon貼有白邊攞啲油滴落去可以整走佢
係咪乜油都得？
就咁滴落個邊嗰度

撳著Siri再取消返就解決到

終於第一次中呢個電Bug

話說今日熱返部8+即刻變返核電，朝早用到依家都仲有40%電

好似iOS 9就已經有得hand off

Apple TV wishlist 點解同手機相同 Apple ID 嘅wishlist 唔sync 嘅？有否特別設計邏輯？

仆街, beta版做backup自動同我清佐個舊backup,
宜家要downgrade, 冇得用beta個backup

新買左部iPhone 8 plus
但係連極都連唔到iTunes 話
「iTunes 無法連接iPhone, 發生未知的錯誤 0xE800002D」
連其他iphone又無問題
Google過重開機 換第二條線update iTunes 都試過
幾部機係唯獨部8plus唔得
有冇巴打有方法搞

新user, 不過我用唔到universal clipboard

買部6s plus比老豆好定7 plus?
佢而家用緊部6 plus 16gb
唔夠位
如果買6s 我覺得過一,兩年後好似又fade out
佢淨係wechat, what's app candy crush, youtube
係咪唔識用到咁勁

7Plus啦

6s+ 夠用有突啦

舊電兩年一定會虧

有無巴絲知道點解
同一條線同一個插頭 有時叉電快 有時叉到龜速咁？
會唔會係個尾插壞？

有冇人同一問題？
Show唔到用量

用咗好耐
而家一響電話連埋堆舊機一齊響 勁嘈

搵另一部電腦試下？ 都係咁就部8plus問題

係咪iOS9打後先有？

唔係個個app有tv版

Lihkg 名已留係咪唔會sync 睇到邊頁

電話睇完用電腦可以繼續睇唔洗搵 反轉又唔得喎 電腦睇完電話唔會跳去睇到嗰頁要人手搵

部6spshow唔到已使用時間

下面句中文...

部6s突然無限白蘋果，解決方法係米只得升級做11.2.5

試佐唔得啦 我都以為係

同埋粒電尋日先換

係， 無錯， 滴落去之後推推貼番就掂

換個舊電俾你

咁得意
陣間試下先

一間帶單出去睇睇
我係外邊換原廠電
屋企itunes又冇佐個11.2.5 backup

本身果粒訂唔到3，4月 我都唔想

頂唔到

拎去朋友屋企試吓先
新買就中招 六合彩又唔見我中

印象中iTunes好似有連結裝置上限
唔知關唔關事
你有無試過disconnect 所有devices?

係出面換原廠電 = 係淘寶買正貨

淘唔切呀 唔係都自己換
宜家去俾佢搞
好後悔冇換8+ 自膠

得3部idevice 應該唔關事

Btw thx for helping

Icloud backup 11.3 d野
手機downgrade落11.2.5可唔可以係icloud restall返？

想downgrade但itunes冇佐我11.2果陣個backup

太乐芬苹果8手机壳iPhone8plus防摔边框7plus超薄新款7简约保护套
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥AW9G0nX9quK￥ ，打开【手机淘宝】即可查看
有冇巴打用過哩個牌子 好似唔錯

唔可以

Chok仔，用ipad上avgle，一睇片就彈"safari cannot open page because the address is invalid"

知唔知點解會咁？
但一去返home , 再入番safari , 又會冇事
係味正常？
sorry for 1999

二手iPhone6 iOS 9.3.2 已換電 16gb 中國版$1000算唔算貴

屌 做乜鳩

adblock?

岩岩轉會ios
想問下adblock block 到lihkg?

全部伏有齊
支國二手，
6仔
乜電…
16gb...

有冇人用英文siri
早幾日轉左英文，反應快又醒目，用唔同字眼講野佢都聽得明
唯一唔好處係讀msg 有中文會skip 晒
但都屌打廣東話siri

我2.8.2version Block到
最新就唔知了

最新都得

$1000買Lego

正常 好似冇乜upgrade過
tvOS又未有廣東話 HomePod又係咁

冇用Adblock

有冇聽緊歌上連登 係咁停歌

有

好似係up完個ios就咁
一開始仲以為我耳機壞 成日幫我停歌

avgle好似本身個網都有問題

我都唔敢再睇

adblock 要 remove 邊 d domain 先唔會影響到 google map , 同時又會 block 到廣告

原來唔係得我係咁

同問

咩都唔整就得
最新版

我岩岩裝左都block 唔到。。。

入IG都有

Chok仔點會有啫 咁有錢
都唔使睇 更加唔使自己打

唔得喎真係 已經reinstall過

痴線

Adblock 會 sync icloud，留意下係咪又同你 load 返之前個 list

btw 多數 google 出唔到圖像都係因為 *.gstatic.com

新裝Adblock係無domin list㗎
你去返上面條link入返啲domain先
入晒之後再search「fb」同埋「facebook」嘅domain再dusable晒佢哋，唔咁做嘅話會用唔到app版fb，而dussble咗之後上連登都唔會見到fb廣告

大佬唔該晒，try try 先

6sp 上完11.3 pb2 之後幾好，唯一缺點就係電去得太快 而家用得 5個鐘多啲

Me too

有聲廣告

Spotify 有

想問下點先可以開icloud drive google過全部都係叫restart

Earlier this week, a portion of iOS source code was posted online to GitHub, and in an interesting twist, a new report from Motherboard reveals that the code was originally leaked by a former Apple intern.

According to Motherboard, the intern who stole the code took it and distributed it to a small group of five friends in the iOS jailbreaking community in order to help them with their ongoing efforts to circumvent Apple’s locked down mobile operating system. The former employee apparently took “all sorts of Apple internal tools and whatnot,” according to one of the individuals who had originally received the code, including additional source code that was apparently not included in the initial leak.

The plan was originally to make sure that the code never left the initial circle of five friends, but apparently the code spread beyond the original group sometime last year. Eventually, the code was then posted in a Discord chat group, and was shared to Reddit roughly four months ago (although that post was apparently removed by a moderation bot automatically).

But then, it was posted again to GitHub this week, which is when things snowballed to where they are now, with Apple ordering GitHub to remove the code. According to Motherboard, a source at Apple claims that the company was already aware of the leak before it made it to GitHub, which would make sense, since it seems to have been passed around the jailbreaking community for some time already. Apple itself seems unconcerned about the potential security issues, with the company noting in a statement that the code is already three years old and that “the security of our products doesn’t depend on the secrecy of our source code.”

唔該晒ching

屌 on9 apple又要訂又話beta版
淘寶睇中又放晒假
粒電又捱唔住, 上網搵間評價好少少去換算
佢同我講原廠 (我自己都知唔係原廠)

捱多一年半載換機算, 部6sp都用佐2年半
大家唔好笑鳩我係街換原廠電啦

有冇人訂左grid個套

你平時係咪好易俾人呃

係
但冇計啦, 焗住換呀
我都知係淘寶電

iOS 11?

其實中間果個咩apps 黎，得display 先有 ?

Screensaver

但apps store 係咪無

demo機

當相架

想問下點解聽whatsapp voice msg 會熄mon?
但聽完又唔識著返

Mon tip O O 位有塵

浩南哥好醒，抺左冇事了

浩南哥今晚會唔會有新beta

部iphone8出唔到聲 禁home制唔會震
係咪死得

屋企部iPad mini比得跌爆咗個moon 拎去整好定出部新iPad好

嘥時間藥費

咁巴打知唔知邊到trade in或者出機最抵玩？聽日即刻去搞搞佢 唔該哂先

Celluar 去電信傷
吹煙…扯吧啦
WiFi version 識唔識大磚人士

啱上Apple睇咗佢值$620
放係到我都冇用嘛
係Apple放完用gift card搵學生friend買係咪最抵屌

舊電係咪打打地柴

希望佢加速
我個taptic engine 時震時唔震

爆芒喎⋯⋯
你懂的

但係暫時都係整唔到一入widget果版會lag嘅問題
iOS唔似iOS了

Unlock嗰陣認唔到指紋叫你入pw嗰陣無震係正常？
8仔 ios11.2.5

我7plus不嬲冇震

有fd部7仔一樣係11.2.5，佢嗰部會震

咩機又唔講 仲要差過電

你熄咗system haptics

11.2.5 問我同事好似關我公司email account 事

好快又發佈新iOS
11都未攪得好

聽歌個時 一開app成日停歌 好煩
幾時搞返惦

岩岩發夢M 巾點解咁耐都未出

我要差幾部機丫

頂，鬧鐘冇響，有冇人試過？

咩version 都有機率中
利申aw 鬧鐘同步 加多個watch 鬧鐘

更新左11.2.5
Iphone8喇叭無出聲
但插耳機就有聲
Home制仲要唔識震 有開system haptic

咁快就要搵天才

好野又唔見我中
乜bug 都中齊

部iphone x 已經更新到11.2.5，但係近排部電話用一陣就長期觸控失靈，亂鳩咁跳，熄咗開返冇事大約一分鐘就會又壞過，唔知係硬件問題定系統問題

5s整電邊度平？剩返30幾%

MK 百X通

iPhone 7plus .. 我係出街之前差到100% 中途無差過

有冇人成日好易開唔到camera
無論係instagram / snapchat都係咁
一開就black screen
restart完都係咁次次都要博彩數先開到
屌

班鬼佬話Homepod靚聲過US$1000嘅KEF X300，又話因表現太好，以為自己搞錯，要recheck，又話係「100% an audiophile grade speaker」，好撚誇

3rd party app無問題
但原生個相機app 9成機會都黑
要出app掃走佢再開先得

我太太iphone 就咁ko

睇嚟又大規模換機

想問你地用一年新機後電池健康度幾多percent
我得85

我掃走都唔得
基本上關於camera嘅
都9成用唔到

連reboot都會咁
係機嘅問題定ios問題

吹到呢

淨係連到apple嘢已經可以拜拜

我想問10.3.3 6s升唔升上去好
升又驚lag 但舊電廢又限速

升11.3 beta 囉

你過咗10.2.1 已經限緊速

成撚日中 搞到依家反而要摷返部Android岀嚟較鬧鐘

我就唔升啦

6s 11.2.5 有時真係用撚到燥底

睇多陣11.3先
唔想又換電話

咁7 10.3.3又升唔升好，好多emoji睇唔到真係on99

6s plus ios11.2.5 粒電倒水係咪正常?
阿媽成日投訴粒電倒水，佢話睇youtube 2,3分鐘冇10%

利申:唔熟ios

iphone x ios 11.2.5
擺係度一陣突然開唔到機
電腦都connect唔到
係發生咩事

Iphone8 11.2.1表示轉keyboard lag機
其餘無問題
係咪等11.3先升？

11.2.5 其實都幾差
電又唔係話耐， 用耐d d 就lag 唔知做乜

btw whatsapp 點解愈整愈衰

原文：
I am speechless. The HomePod actually sounds better than the KEF X300A. If you’re new to the Audiophile world, KEF is a very well respected and much loved speaker company. I actually deleted my very first measurements and re-checked everything because they were so good, I thought I’d made an error. Apple has managed to extract peak performance from a pint sized speaker, a feat that deserves a standing ovation. The HomePod is 100% an audiophile grade speaker.

後者有

壞機？
我親戚6s都係咁

講嚟引me

去apple check粒電幾多percent

唔肯定，之前已經換過一次
而家用緊係新機

唔記得講前幾日check過，apple話有80%電，之後仲懷疑底板可能有問題
到底係hardware問題定係ios11不嬲倒水?

啱啱用佢個 apple support app 遙距 check 咗次，佢話冇嘢，叫我 clear setting

咪呀

嗰一秘佢detect到相機=無事

一秒

作為iOS post樓主

其實只係support apple music 真係好

用iPhone 7，人地打黎，電話響都無響過就直飛留言
好肯定電話收到同埋無set飛晒線。大家有無呢個問題？

淨係得無線又唔可以當普通speaker用已經唔想買

準備又儲多單binc

希望三月真係出全屏ipad pro 好吸引

得80緊係倒水啦

100% 得 80

美國權威消費者報告試玩 HomePod 卻發現音質有一個問題

yes! 唔洗買

聽住先

6s仲升上去11咁勇

準備binc

Chok子買硬了

香港出咗你又變㗎啦，有前科

喇叭一買就十年八年
呢次仲要第一代

Apple第一代....

哦

Lm binc

chok 仔 諗住掃哂咁多間 生果店

得iOS用到 比人屌到屎眼開花 不了

叫佢地換晒生果
再唔係送俾佢地

用Alarmy未試過唔響

Iphone+床頭鐘

Thanks 4 sharing~

iPod touch 每人一個唔係好貴啫(對chok來講)

你咪買咗 iphone x 囉

聽住先
當日都話唔買iPhone X

冇插過電 咁下面句野點黎

6s plus過一年舊電開始廢 正常

iPad 10.5都係第一代10.5啊

岩啊 到宜家都仲好fit

左右掃轉錄影唔得咩？

我部ipad pro粒電已經虧虧地
成日85-90%咁妹妹下

唔得

浩南哥今晚有無beta

浩南哥：田」2點答你

+1

冇，聽日都冇

下個禮拜先

iPad Air 1 粒電仲襟過pro

屌
咁即係話入其他app會停歌個bug仲要等多一個星期先有得fix

我呃你無用

有冇人最近個wtsapp用原生Keyboard 會lag 到pk
iPhone 8 11.2.5

你部iPhone 有多個一個apple id 既app?
如果係就係電腦每個apple id 都login 授權， 之後再sync

usb線對充電快慢有冇影響？

In 南哥we 7s

好似銅線會快d?

有無人無啦啦個芝麻來電用唔到

我發現呢個問題好似唔只係whatsapp出現，每次都要重開機先搞掂 8plus 11.2.5

閃魔全屏3D 條黑邊奶粗 遮左好多screen

有冇第二隻牌子？

我都覺， 用耐d d就會lag, 要重開機先好番。我都係11.2.5

卡古馳 但我覺得閃魔個防油last得耐少少同滑d

用返非全屏個感覺會好啲 你買其他都有機會遮

Tubex用唔到？ 一㩒出去就即停

想問下由ios8升上ios11會唔會因為隔太多代而升唔到？
岩岩去apple問佢話可能要俾天才bar up，係咪冇可能自己升到？

用電話或Mac升都error

唔會
設定
一般
iPhone 儲存空間
刪除iOS 11
再去返系統更新試多次

因為11.0.0已閂cert

我有試過呢個方法，但唔得
試多次先

Delete 完應該唔會話已下載iOS 11㗎喎？

想問8plus 64補幾多先上到 iphone x 64 唔該

RSS 果度 有無多D 其他唔同野睇既LINK!?

因為張圖係之前cap
再試過都係唔得

iOS11開始有 希望iOS 12整翻好啲

Cap張新圖嚟睇睇

冇記錯Ios12 beta應該係6月左右有？

WWDC keynote 日

個ios11柒足一年

真係累死好多人同機

但上左12 又慢又倒水，無限loop

ipad pro ios11幾好
iphone就。。。

但係iPad倒水

勉強頂到一日
之前手痕升左11.2.2
好想快d出jb

Ios11.3聽歌時入連登post都會停

全部3d都有機會食邊

但依家閃魔真係食太多screen邊
部機本身都已經唔幼邊
用埋閃魔仲粗到好似11-12年嗰啲design咁

iPad唔會全日狂用
而且真係多功能
我忍到
但iPhone又食電又lag又多bug唔知做乜鳩
係咪冇將專門寫俾iPad嗰啲功能cut走

部pro 10.5而家少左用，而家多數係我阿媽拎黎睇韓劇

咁我用返AmazingThing算 佢真係冇食邊
一痴閃魔就知個分別

等我仲咁期待張野寄到

勸你唔好痴算

明明前年買俾6仔果張極高質素
今次俾8plus, cut左超多邊位 仲要食指模 得個滑字

唉！早知唔好手痕 張AmazingThing 3D又手快扔左

我X照試下

小心oo位入塵

X宜家冇OO-OO喇

有冇人用 11.3 (15E5178f) 嗰陣會耐唔耐就respring？
初頭以為係facebook messenger垃撚圾
但有時用其他app都會無啦啦respring

6s ios 10.3.3諗緊升唔升ios好
見到幾靚好心郁但驚倒水電

閃魔個神器仲係 6／7 size，隊落部 8 度都有 d 格硬 貼落去又向左斜

我勸唔好
倒水過ios10

會啊屌 間唔中開多兩個app就會
好戇鳩

又中電池bug

$2xxx 但無必要

8plus 64點解要上X 64?

等下一代/下兩代啦

勁失望 痴左一日入埋塵
唉農歷年荃豐堆手機舖有冇開門 想痴過張
今日行唔開

撕走佢
唔用

都得

反正有爆芒保

咁再等下先唔該

換電係未約天才就得?
大家知6s plus返貨未？

6S 升咗, 無咩問題

11.3 beta 每分鐘扣1%電究竟係咩玩法，叉電又係超級快，但明明電池仲有92%容量

咩機？

8plus用beta2 ok ge

Se

SE好似ios10已經倒水啦

用得beta 就預咗喇
雖然正式版都唔見得好

愈up愈廢

之前beta都無咁倒水
就算真係倒都無依家咁離譜

今時真係唔同往日

11.3 真係幾好喎

但係beta 2 iPhone X都係打字lag

電量如何?

你地聽歌有冇停 我好似好ig Facebook LIHKG 都有事

yes

唔升ios就窒撚到仆街機都打唔到
升左叫好返d但都係偶有會卡

4-5hrs Usage
6-8hrs Standby

上咗pb2 順返
但會停歌真係好on9
一陣又瘋狂feedback

呢兩日個ios唔知做乜，平時出街用tubex聽達哥一拉個control center上黎佢會show出黎，依家長期”Music”

真係好on9 停

有無類似protube既youtube apps介紹
比錢都得

11.2.1 iPhone 8 打字好lag呀
升都好似無用
硬食

iPhone 8+定x好呢？

已經變咗週經

平（啲） vs 貴
冇驚喜 vs 有新意
穩陣 vs 有改進空間
重（啲） vs 輕（啲）

電耐用 vs 唔耐用

X 我low power全日 on screen 8hr仲有20%左右

今日去天才吧個精靈叫我要唔用嘅app 就熄，我記得係到見過係唔好，但理由係咩？

8plus low power可以輕鬆用兩日

同各ifan拜個早年

the itunes store is unable to process purchases at this time

唔開low power mode都可以玩足全日先叫耐用

有咁耐咩，我放工返到屋企usage 5個幾鐘已經得返35-40%左右

呢排adblack block唔到連登廣告

無事

各位新年快樂

11.3 b2唔打機ok

iPad safari上唔到LIHKG
白mon

有無人更新左11.3beta用唔到自訂手勢
切換控制果度揀組合 畫完d手勢之後開出黎無反應

狗年行大運

佢幾時先整返順搬home page d app

Likg點upload條片上嚟

iOS 9.3.5 iPad

streamable

一入熱門就彈app咩事

重新開過機都係咁

入面有個會彈app嘅字

依家基本上用唔到電話上連登

有堆印度字會整hang 機

11.2.6 會喺呢3日出
最遲星期一

11.3 beta 2 已經fix 咗

但周末都會出update?

想順啲都唔得

唔肯定，但apple 試過
上次又係呢啲 text bug
星期一 beta
星期四 gm
星期五 public 埋 快過火箭

事實係呢啲bug,仲麻煩過保安漏動
因為一傳十，十傳百

個撚個走去chok真係頭都大埋

浩南哥

仆街了 新年流流老豆部mini2 冇啦啦閃一閃之後黑mon
dfu都入唔到 冇Apple logo 叉電冇反應

Watch 3 好似幾正咁
又快又有Lte

但又好似用唔著

屌 iphone8plus撞花左個頂條邊

好撚嬲呀

有11.2.6 反而無beta3

I know that feel

仲要係俾老母撞花左

Not mutually exclusive

係咪等11.3 public後 升左就唔洗再減速？

點解成日都係印度字出事

爆moon保包唔包

呢幾日11.2.5真係好唔掂， 用耐少少就lag, kill app 都唔得...要重新開機...幾時先有update 呀apple

聽講下星期冇11.3 beta 3，要再等多一個星期

咁係咪應該會再穩定多啲呢相隔左咁耐
咁樣諗係咪唔正確

唔包啦

頂個金屬位

我Iphone x個鏡頭都花左，又話藍寶石玻璃，個鏡頭圈又崩左一點 好想有人安慰

藍寶石玻璃

Iphone 6都仲係唔會花，之後全部都

部iPhone 8+毛啦啦loading screen
彈返去homescreen無耐又loading
vol up vol down power之後就白蘋果
點搞?

因為6仔真係藍寶石嘛

hehe
跟呢個救返部野

原來部mini2 kick住咗係dfu mode
但係home+power又整唔走 一路黑mon

仆街gay cook cut budget

依家個框勁易花
6仔外殻算好硬淨

6s就氧化殻 入塵芒
7就甩漆框(matte black) 花到七彩(jet black) 痴完底貼會甩apple字樣 又會放靜電成日滋滋聲
8個框一撞即花 底面玻璃又易碎
X個框又係超易花

再望返iphone 5s...簡直係工藝品

我今日先知原來dfu restore都可以keep data

唔知點解覺得好過癮 明明做晒洗機嘅流程 仲要係iTunes 跟著restore完竟然同死機之前一樣

(部野冇backup好耐 )

DFU 可以update/restore

recovery mode 先係只可以restore

仲有8 既機面同機背既玻璃都勁易花
貼晒保護貼/帶晒套都可以無情情有一點/一條既花痕

今次真係學到嘢

一樣 我部x一開機就上套，但個背隻都好易花到⋯ 如果鏡頭花or入塵有冇得去換

Dfu 唔係只係得restore 可以揀？

上面個方法 改咗個ipsw檔 你揀restore佢當update

原來冇貼到link

岩岩重裝windows + itunes, 唔小心禁咗同步冇哂啲歌，仲有冇得救

有無人部7plus個耳筒好細聲 拎翻去apple攪要幾錢到？

想裸機但又驚跌花啲角 想搵貼紙癡住周圍有無用？
利申iphone8

你咁做又何苦呢

部ipad pro 有呢一點 下星期拎去apple store，睇下有無得整或換機

咁驚就用套啦

白色/黑色背㬌睇唔睇到

睇到 見有apple care 睇下有無得整 無得整都無咩所謂

我都有兩點
都係正下方位置

我仲以為係自己壓到

你係唔係第一批機？

早兩年macbook都係咁，換咗成個mon

唔知啊 二手買的 過幾日去apple store 整

不如你用套算啦

知唔知荃豐堆手機檔開門未？

Mon貼裂撚左

唔用咪得囉

Up左11.2.5，唔用個機d電都不自覺地無左，都唔知邊到扣

有冇巴打知鏡頭花影唔影響影相？人像鏡有條痕，但要有霧氣先見到，平時強光下都冇

買左隻momax Q.Pad X
佢話有fast wireless charging
點解我用ipad個火牛都勁慢
11.2唔係有fast charging 啦咩

iOS 11倒水

iOS12應該會更倒水

求其買張平平地頂住先囉 荃豐無南豐都有呱

一間去睇 希望有一檔有開啦

Yahoo email用原生email app近排成日都唔識更新d email

iPhone X
iOS 11.2.5

鬧鐘已經唔知幾多次 randomly 唔響

感動！荃豐有幾檔都有開！

痴左張amazingthing 3D全包 終於冇cut屏幕條邊

幾錢？
我下張都想試下其他牌子

我係熟客 痴AT 3D全包 佢第一張痴左三個字都有極少白邊 之後免費幫我痴過張 收我$120
街客應該$138(佢聲稱來貨價$100)

部SE叉到97%就停左唔郁
但係電池100%健康

pushpush

8plus ios11.3 beta2 經常係咁

隔左5年再用iphone 用FaceTime果陣 用其他apps 鏡頭仲未可以係其他apps跳視窗出黎

有無方法可以將ipad當做ps4 mon用

11.2.5好多bug
我識幾個話facebook用唔到手寫留言 但我11.3得

R-Play - Remote Play for the PS4 by Lei Jiang

比錢

要jailbreak先用到ps4個手制

個手制照連ps4主機唔得咩

咁remote play黎冇意思啦

佢話要做個mon

諗起出面有個post問 點樣唔洗remote play 但係又要用An機做mon

終於到我部亮黑iphone7 甩色

仆街8+粒電咁快收皮？ 啱啱差極都係93%唔識上，重新開機之後變咗96%

iPad mini 2 11.3 beta 個鬧鐘終於唔識響
尋日熄之前仲識響

唔關粒電事

係ios11.3寫到咁

我部機98%health 但久唔久都係咁

iphone7!宜家買唔買得過？

12都嚟，11都仲係成舊屎咁，仲垃圾過當初iOS8

如果買到ios10既機 then ok
不過建議你買8 64gb, smartone買好似同7 128gb同價定再平dd

Agger

不過我相信ios12會更倒水 更多bug

粒電就8好啲

等今年新機

重諗緊買唔買x 個Apple care+

已經無任何期望

買

岩岩入左 X 坑，求其買左張mon貼同透明軟膠頂住先
想問apple個皮殼掂唔掂？
同埋有無巴打有閃魔貼可以讓一張比我 新年訂唔到

可以

買張平嘢頂幾日先囉

買左張2D貼柒左，再貼過就有塵
依家索性唔用住

俾啲心機起咗佢再用啲濕鳩除塵膠紙再慢慢黐
黐玻璃貼都幾考EQ

之前用開神器1take pass

iPhone 8 放唔落個神器

唔貼mon貼唔用case嘅路過

iPhone X 閃魔全包食左少少邊
但唔算太明顯
如果iPhone 6個啲食邊就好明顯

巴打部機用左幾耐？有無明顯花痕？

咁有無邊張比較好，香港又買到？

11月尾到而家，一條見到嘅痕都冇

浩南哥又話最遲星期一有11.2.6

美國時間

姐係今晚1am

Beta3好似要再遲d? @浩南哥

兩個都遲啲，今日假期

人物相簿頭像有無得隱藏，刪晒隔一陣又自己scan過

岩岩去荃灣拜年見間電話鋪有3D全屏就貼左張
60蚊頂住先

iPhone 7 或者8 嘅用緊咩case?
我之前淘左個返黎，兩個月就裂開左

好好用喎

係 我都想問 未上11前都得
上左就唔得

Smart battery case

Ios11.3 beta
Iphone 6+
使用35分鐘，待機49分鐘
100%電->89%電
上lihkg only

1月換完原廠電

算係幾好喇

hide唔到 我最後留返一個人係度就冇事唔理了

有冇辦法可以唔清機由 11.3 beta 落返 11.2.5 ? Beta 食電食到傻

依家連press home to unlock都有bug
禁極都出唔到打密碼

有冇backup

咁冇計

姐係on screen 1個鐘20%電
咁算唔錯咩

你估真係核電咩

一路以為plus機真係核電

咁我覺得 差唔多喎
同期android sony Z3 出名核電
對比返果時既6plus
相差一小時內 但個mon大左
如果你對比而家 咁緊係唔叫核電
粒u 同啲硬件會食電左

Z3係電大d同stamina
Screen on真好差唔多
利申：z3仲喺櫃筒底

忍耐多半年多半年就有iPhone 10 Plus

尋日出左iPhoneX 見佢彈11.5更新 更唔更好？

用原裝殼驚爆玻璃
但係散熱又好似好差

因為我係Z3 Dual轉6+
一樣用法,我覺得差唔多
最後揀左6+

11.5

我想問下iphone6s plus去apple換電洗唔洗機主本人去?

同埋幾耐可以拎番部機?

time machine

冇所謂啦都係屎

更新啦
更完講返有咩新Functions 比我地知

Agger

已經完全放棄ios11所有”正式版” 一有beta就升搏下有驚喜改善

反正暫時所有正式版都係屎

想問有冇人試過跌咗落地下之後相機用唔到
整要幾錢度
同埋之前話某啲型號既iphone7話有問題(咩沒有服務), 個型號我中咗，係換機定係維修渣？thx

照計係換機

啱
但要蠢才面前show no service先得

Ditation load空氣bug又出現返

iPad 32GB夠唔夠用

cap左圖得唔得
好難咁啱有no services喎

唔得
因為要證明部機有defect

如果全部嘢用cloud/stream都ok
不過都係建議上128gb

直上128啦，32放多一兩條av都打爆

本身係11.2.5 beta2
無啦啦a new ios update is now available please update from the ios 11 beta
Del咗嗰profile都搞唔掂
有無巴絲教路下點樣先唔再popup出嚟

Update

tvos 11 beta profile

Del咗ios beta profile
再m裝返tvos再restart都係pop up
是咪我steps有錯

有update 未呀

11.2.6呢

但部野好似冇得整

11.2.6 is out

唔想見到自己個柒樣

唔係話有時無啦啦沒有服務咩
我成日都係屋企沒有服務
點證明呀
咁相機嗰到整要幾錢度
利申未過保養

我都係照做左
但冇用

未過保問咩幾錢

有冇第三方youtube app推薦 tubex又鳩鳩地

11.2.6出咗，有冇巴打試咗？

patch返個印度字bug啫冇特別架喎

我問過都無

屌la星部6用左兩年幾重有93%電容量，部7plus 半年唔夠得返95%

淨係要background play
我用緊 Tube Master - Free Music Video Player for YouTube by Tiechen Yan

好想上pb
想問下宜家11.3pb有咩bugs呀？係咪話聽歌有問題？

Apple TV:

請問買嘢係咪一定要打密碼，唔可以用手機 Face ID?

請容許我問一個onise 既問題，iphone 7/7p jet black 有咩套推介

用手機打密碼就得

開其他app會停歌

jetblack求其買透明啦

有冇巴打知點降watch os?
想由watchOS 4降落3

有啲浪費手機face id, Touch ID 付款功能...

11.3幾時會出？

6s用左6年 電容量82%捱唔捱到等apple出新機
之前低到4x% 依家又升高返
唔知想點

未來人

WhatsApp 幾時肯搞搞佢，入group chat 要等成五秒

係用左2年
自膠

5s定6s呀老友？

iphone 拎去apple store換電會唔會洗我部機架?

11.3用連登一入post就停spotify歌 係咪我問題

本身唔想升
但佢狂彈通知

呢啲就最好backup定穩陣啲啦

係而家beta問題 我哋每次11.3 beta都有同樣問題

唔係

好煩
洗左個beta profile 同tvOS 個野都唔得

我見佢依啲好似唔包保養。。要俾錢

有咩辦法 唔想下次又咁

有無人知呢，如果我IPHONE打直拍片

但佢入到電腦變左打橫，（我用Google Drive入）
可唔可以Default佢打返直？

WHY

黃Mon你開左True Tone下話

下載速度關你WiFi / 網絡事下話

Mon 質素 係你冇爬文下話？
由9月開始講：2018, 750p

老豆次次拍片都打直部機拍
搞到一放入電腦睇就頭已側

唔係
bug嚟

大部分4.7” android機都係720p啦
計返ppi咪差不多 除非你用sony xzp 4k mon

下載速度關network provider+location signal事 iphone8支援全速LTE的

黃芒....係true tone display, 根據唔同環境自動調較色溫 你仰室內多暖色燈光照明先覺得黃 唔喜歡咪熄左佢 但大部分人都覺得true tone好撚正

覺得你似為屌而屌

冇計

所有電子設備 包括手機相機gopro都係預你打橫拍唔係打直拍

你地部iphone 4G 訊號點？
平時滿唔滿4格？

室內ping高唔高

真係好煩

個個台唔同wor

OIc
我用club sim
有事無啦啦得1格
開飛航模式之後閂返又滿4格，好撚驚係hardware 問題

Smartone八成時間滿

你飛航完佢會重新scan過機站，所以會搵翻最強果個
但實際用落其實冇乜分別 佢1格又唔會上唔到網用唔到咁

OIC

有冇巴打用club sim可以分享一下

用緊SmarTone大部份時間係灣仔地庫，行Band 3 3-4格(91-105dBm) w/iPhone 7 Plus 11.3 Db 2